元朗手足準備好未?!

世宙朗8大橋村安寧路
呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

準時十點！！

尚悅同譽88 琴晚黎左個屋苑間既決鬥 今晚繼續

琴晚得一個嬸嬸應我
雖然已經好感動
今晚我要更多
呀！！！！！

呀！！！！！！！

大馬路有冇巴打？

唔好俾輕鐵聲蓋過.......

呀！！！！！！！！

元朗廣場附近有冇

準備

因為多大陸人

仲有 4 分鐘！！

仆街急屎

香港人都係
既得利益者

五大訴求 缺一不可

屯門牛出黎啊

有無grand yoho手足

人呢？

聲呢？

冇人應
係咪琴日嗌壞咗把聲。。。

冇人應

係譽88隔離屋苑 對全村屋唔敢叫😭

水邊圍藍絲邨有冇人

2215再試

有冇park yoho手足

去完港女集會 經過終於聽到
平日我住果度冇人叫
Yoho 友 我聽到你地呀

我呢邊元朗聲都唔聲

幾日都冇人嗌，我仲諗住可以應下

Midtown 呢！！！！！

Same
冇人叫

聽到呀 有呀

有呀 你幾期

啊！！！！！

不如我地一齊

唔好比佢停

叫到去雞地唔該

好 一齊 我去朗怡叫

村屋人表示想叫

琴晚嗌到拆天喎
可能面向問題

2A呀！

正
有冇yoho town vs midtown

有！！！！

+1

叫9月1號
有冇人應我機場見

唔好停啊

對大橋村個邊得車聲。。。。

應該對泳池 有露台氣氛好啲
想落平台嗌
琴日嗌到同老豆反左面

Say lee

你過黎我呢邊嗌
我應你
應該琴日嗌傷咗

搭半 同你嗌兩野

我係尚悅有人嗌
個fd係蝶翠峰靜過閪

如果老豆未返

溱柏原築巴絲

聽到兩聲

我知點解了 因為對村 無樓 無回音

今晚靜咁多

睇黎真係要對中庭個邊先掂

啲聲散哂 仲要得一幢樓
四幢樓咁玩 好應聲
同埋應該自己同幢嗌係聽唔到
要對面嗌過來先有

十點鳩嗌界毒撚
明明琴日都仲有個嬸嬸應我
佢今日係咪去咗metoo集會

Yup

如果係佳寶嗌上去 應該好大聲
Btw 好多人去左集會

我又系wo 幾座呀巴打

30

我16😂😂

屌
我圍村

有冇映御巴絲圍下爐

今日再黎
趕緊番元朗

呀！！！！！！！！！！

有冇人！

可能去晒放映會

溱柏好似冇人，但聽到原築好大聲

Yup tsw

都唔知點教仔 屌

廢老廢中總係以為自己看透世事高人一等

咪就係個阿媽開㗎囉！
不過有次佢地禁黃絲言我就quit咗

誠邀各位元朗手足一齊嗌黑警死全家